(台測)潛逃時空 三重邊界 非常盜

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.在未來的2169年，人類因基因工程的關係，出生時前臂上會有一個數位手錶。當每個人25歲後就不再老化，而數位手錶便會從當天起倒數一年，而倒數至零的時候，那人便會因「超時」死亡。 在那裡，時間成為了貨幣，它用於支付日常開支，並能在人類之間或以膠囊轉移。那個國家根據人們的時間貧富而區分成兩個區域：戴頓（Dayton） — 一個貧窮的製造區，那裡的人的時計通常有24小時或更少的時間，他們需要不斷工作來賺取時間（壽命）；新格林威治（New Greenwich） — 富有人家的時區，那裡的人有足夠的時間去活上一個或多個世紀

2.故事敘述，五名前特種部隊特工團聚，計劃在南美洲人口稀少的多邊境地區進行搶劫。這些特戰高手在他們久負盛名的職業生涯中第一次承擔了這個危險的使命，而不是國家。但是當事件發生意外轉變並威脅失控時，他們的技能，忠誠度和道德在一場史詩般的生存之戰中被推到了一個突破點

3.在全場觀眾屏息以待下，由丹尼（傑西·艾森柏格 飾演）領軍的「四騎士魔術師團」正在賭城拉斯維加斯發表新魔術，不同於大衛·考柏菲的大型魔術，或大衛·布萊恩的街頭魔術，他們的表演是結合無遠弗屆的數位智慧科技的全新魔術，讓他們能將巴黎一家銀行金庫的320萬歐元，瞬間從舞台天花板撒下，也能將為富不仁者的錢，在眾目睽睽下，透過智慧型手機螢幕顯示

7 20PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野